# Замечания

- можно было бы разделить permissions по разным таблицам и/или классам

- нужно добавить проверку на уникальность в связывающих таблицах

- дописать спеки на уникальность к предыдущему пункту
